林鄭下唔下台係次要

救義士，追究黑警先係首要

宜家傳乜都唔好理咁多

林鄭下台，如張建宗頂上，應該會成立獨立調查委員會清算警察，之前咁撚串

咁就收貨呀？

放晒義士先講

冇普選都收貨呀？

2022就有社會信用系統，監控燈柱

以後都唔有普選了～

無話收貨，做左個兩樣先講，先傾